how you like that i dont like that

how you like that
i dont like that
Look at you now Look at me how you like that
登登登登登yeah yeahyeahyeah yeah
backpain!
doom doom doom doom doom
how you like that!

5入我po?